hi 淡友（905）

仲唔到我中

點講好
我只係覺得你成日都好似好急咁
我同大師都叫做有番7-8年股齡
經驗既差距係一定有

做淡係一定最尾先掂既野
你一樣野都未研究好就走去整第二樣

你咁後生開始玩

早晨

輸過二次大既
就會明白賺唔係理所當然

仲有幾多熊軍係到，想恥笑下

少年。。。他朝君體。。。

你？

吉倉

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

呢個年代仲有人做熊！？

我知你講咩，唔好執輸行頭麻

我就係熊軍

好似好多

吉倉無敵大法

仲未死得？

下午勁忙，走左牛空緊倉

點解走，就快29000

贏既係自己，輸既都係自己
唔洗同人比

熊軍不死

我都係呢個post 存活左幾個月

靠返工對沖

11月頭278沽到落263
然後11月尾269+到落262

啪曬啦

都有800點賺啊

正常操作

一般打淨最後一個倉，得2 個可能：
- 裂口殺完即回
- 低開唔殺等一排再來過

已經贏幾百點既牛軍根本唔需要搏伊一下

聽日不問價入288~289熊

太武斷
仲有第三個可能，唔回調繼續殺上去，吹咩

跟 熊軍臨天下

牛軍等free fall

唔洛場係唔會輸既

買熊日日賺

無錯

我用今日買 牛既錢跟機

fatfat

輸到傻左

我買 牛都買到我懷疑人生 要買下熊平衡心理

你今日都係

扣返上星期鳩買嘅其實無乜賺

熊gel 熊熊gel

無色既個GEL

牛軍麻煩收收皮去ifc暫避先，唔想睇住你地死

鳩sir

我係傻閪賭仔

你可以in多次Lc286

你又好似幾啱啵
但夜期啲價好閪

一個回調到274就無仇報

打左一日又去番金I

好無天份

買330call輪

屌 我又想玩

COME ON

升呀同我升多啲呀

牛gel

IKEA Cheese cake 頂住先

未食過佢啲cake

好啦一於聽日不問價all in 最近牛

終於回頭是岸，咁咪幾好
牛gel

聽日你就知

你講完又無哂mood
都係極熊算

唔差加，窮人恩物

唔想睇住你死挽留

SARS打到來 就快萬跌喇

萬跌

下次試

唔怪得D操作勁左

[5千萬頭獎] 想分享一下今晚既六合彩重心

睇左本how to trade in stock
好正

痴線

但係近排睇多左書同埋追番post
食大浪真係無敵
但係有無咩指標可以提前篩選到一部分區域的股票準備上
依家股票太多要搵隻有潛力的都真係大海撈針

我跟左彪哥買C)

聽日一齊牛

買一杯汽水，狂添飲飲到飽

無汽既

WHERE

係咪我樓下個間

真窮係唔會食甜品嘅

有啊
我次次飲5杯先停

10蚊熱狗餐有得喪飲汽水，係窮人恩物

真係好難食
之後我朋友同我講用愛來食...

我樓下個間我會沖來相認 SAY HI

成班淡友走去大師到奶

野生捕獲大師

好gay

今日早收工 如果唔係平時呢個時間真係會響果頭

洗底

聽日290

屌
成個政府都弱智

唔洗1個月疫症實大爆

澳門都做得好過佢

3月2萬見

3萬2就有

有聽我26000牛過已經贏左3000點

3萬2我退出連登

呢個就係

真
好過買啲化學奶茶

我覺得可以接受

睇記者會真係會打爆mon

食其他黃店啦
大把選擇

社畜巴

要記低佢

美股無力咁

你唔平張LC依家已經又賺3k

Your J 就無力

岩岩開市就知無力聽日290見呀

巴打你成日記住人地買左咩

聽日去唔到290掛

287-288左右

合金閘都唔識

夜期升到

BinC材料

港女有一浸衝上去轉倉feel

抽高開淡倉？
想問下可以點睇到？

之前自爆左

收到風

咁你睇左樓味

700 388 ADR搞乜

索到浸味成日似層相識

感覺型既巴打
你好

你你你反手牛未

經夜觀天象
Confirm 今次鐵閘288
鋼閘291
合金閘294
宇宙究極合金閘300
300終極頂

社畜

388唔駛太在意個adr
港股野 影響主要睇港股成交額同上市股份量

700就任佢fing啦 都係用黎chok指數用
一日內上落十幾蚊都好易

轉投好友 咪撚同我跌呀

640+緊 五手熊等打靶

一齊

仆街挾了成9百點
再上290真係玩完

越高越overpriced越put得開心

2萬5夾到上黎未驚過啦

直想3萬

傻豬仔 仲熊 超買超買再超買呀

市咁強都仲做淡抵撚死

頂多陣 SARS就快爆喇

咁又唔好咁講...吉都唔會淡
順勢操作

再升呢個post就要換人啦

收到風。一陣一棍跌500

人地賺錢傻淡輸錢仲要新年流流

成個post都牛軍 發左仲唔走咩

即係升500

頂 冇可能跌都唔跌

上年年頭衝咗4千點戈時啲人都係咁諗

已經儲緊錢美國大選美熊當年侵侵當選即日買咗隻最近熊 跟住即刻跌一千

但今次起點計邊
259？262？266？

上年未玩過年初咩? 輸死呢到班傻淡喇

成日羊，IFC巴打你都羊

傻熊聽日又收皮

sad but true…
輸左只會一邊返工對沖一邊係到9up
嬴左先會換人

有分別咩，咪又係降準之後係咁挾

熊熊知錯啦,可唔可以唔好殺熊熊

我真係唔想畀人問保證金
玩咁耐從來未試過

話說如果到左下限會點??
1. 會問你入錢?
2. 幫你一張一張咁斬?
3. 一次過平哂?

我腦入面出現我既鑽頭係可以突破天際呢句對白

258有入貨 到架下都未走個D 真係勁

一張一張斬

睇你邊間，有啲去到60％會斬倉，80％call margin

diudiudiu

噢 期指市場最忌鬥氣
大戶最愛鬥氣既人

唯有祈禱

睇棍速就要知好淡呀..

老美急回
但夜期仲好硬
成功追番老美點數

聽日又死幾多熊

做咩唔定止蝕
你有排捱喎
起碼28800-29000....

係喎

驚佢頂唔順一月波幅

祈求天父做十分鐘.......

憑運氣決定我生死

嘩…咁多……

買下牛/個股對沖

好濕碎姐

升咗咁多日
仲未死嘅傻熊
唔好以為唔使死
而家去定ifc 差唔多

大戶

鳩sir隻熊聽日開市就收皮

鳩蛇未走熊咩

好多大户

（重熊）

如果張lc 無止到就又多5k

屌 唔係倒跌呀嗎

係咩鬼 依家係多6k囉

你睇佢隔離post…

就算美跌 港都唔會跌住啦

佢好似就收市先買

你都做大師了

屌 好正啊
我又再次底入食前菜就走咗

繼100手牛之後又一傑作

道指想倒跌

仲有冇熊軍啊呢到
Assemble...

又燈

上次你講完結果飛到收dh

噤勇猛

其實勇武逐漸消失係利好股市，買落牛大賺個心都有啲唔舒服

應該掛

三個字
死撚硬

下點解

有無咁搏
100倍槓杆

鳩蛇今晚訓唔訓得著

唔會
profit 嚟

咁架

佢應該訓得著，反正都死硬，早啲休息好過

放左aefc 先

鳩蛇仲係玩緊賺番來D鳩毛

爆多棍gogogo

Rip

我9月硬食撤回千升
11月硬食7個裂口

收左99%

好友繼續殺上30000唔好停

咁絕，放熊軍一條生路喇

你個名

乾升係最可怕

中咗伏？下次SET好止蝕盤喇

身為硬淡好撚彩忍左手成個月冇入市
到290沽你老味
唔信長升唔回

點解你可以仲係道? 我已經有少少心灰意冷

屌，升夠未

今晚288

牛到290再諗熊

收dh

姐係大戶又要SET高啲目標價 你點對得住下邊沽咗個班手足

個個都睇290停，就升到300

屌上面啲熊柱 痴線

等睇2萬9熊柱

唉 升撚夠未....

33000先沽

依個真

420K輸剩番27K本果時12月頭先食到2次裂口低開
266抽到279果幾個裂口全部食哂
再食到聖誕個大裂口同今日抽上
但而家先回到235K
唔望回本
只求2月轉工埋單時仲有錢剩
12月隨左好彩之外
份工本身hea,辭左職幾乎可以全日睇住個市都好重要
轉左工就專心做野

點解唔小注造下好

PTU都HEA!!??

330又誇左啲
今年年頭300-305應該乜都盡

我唔係黑警丫

羊咁多

咁我又冇你咁大本 170K左右
但我由27號到宜家岩岩好一個星期搞到咁

改埋哂啲咁嘅名
好誤導wo

講真咁樣可以全日望住個市黎炒
上次已經係中七暑假
距離番新工仲有一個月多少少
希望唔好輸番哂出去

回啦

我18/11到26/11七個交易日輸左接近190K

中學果時用開

主要係330歷史頂，真係上到去無理由唔沽

好耐無紙倉-1@28755，10點止蝕，30點止賺

打完句嘢就中了

回到23左右

已經中咗

但睇樣似係妹回
可以再入揸耐啲

即彈
好彩無玩啫

溫緊書無玩了，無諗過噤快中

完全明白伊種感受
不過巴打, 有時你唔止蝕, 你錯過既係本來可以炒既機會
7張期, 每次食 30點都有 $2000

自己計下

294 第一步

一直諗緊聽日開市有冇機會走得切

286熊真係有啲憫水
你全部本金買哂286咁近？

之前啲人話28000都頂到盡

咁又係
上年年頭240直上300都係咁

再紙先-1@28750，30點食，10止

希望快啲上29000咁我就安心減少少牛

幾錢先

唔減得

止了，即反手

頂係用黎破

你訓佐未

全部都無得SP既

睇埋AV準備訓

比建議你
清倉留淨2張算

算啦 等佢290自動斬
玩得預咗

290 就咪斬
290 要開put

冇計
整定

大機會高開回 或高開不回

各位晚安
希望聽日起身見到280

夜期不斷衝nh

聽日生存到再講

嘩老美尾段狂爆

升夠未。。

港女係咪一定跟美女
利申重熊

收拾心情 再戰啦。。。

又升400點 準備食一半繼續坐

開始回

今日有機會295

290喇喎

Ok u win

29000 熊都收皮

朝早282 夜期殺到上289

牛牛個花輪同學見佢牛得好準
呢次轉熊跟左

90度直上 睇圖撚收哂皮

290

殺埋290熊應該差唔多

老美同港女指數一樣

乜7野indicator 都炸到爛哂

Indicator 只係副助 有炒開既根本知咩事

連登仔真係好猛，新手就玩去個趨勢作對

找本Jesse Livermore番來進修下先

做淡慘過做鴨阿

2月 2萬2

尋日加夜期個勢咁強
今次似乎要上一下290

當初同我出身入死隻263 264牛
而家貴撚到

如果今日高開高收
正常星期一高開機會都大
問題係2日內282急上到289
今日臨收市假如289-290
仲有無散戶入熊係一大問題

上290

最近個市真係牛到痴線
睇怕3690有排都上唔番車

又話唔login

個個成日叫加沽加沽，係咪真係冇人咁買，唔通今個月又要換血?

散戶輸到無錢入熊=大跌
但290去到呢個時候未呢

散戶係唔會輸到無錢的

通趨勢作對等輸死

經驗分享
試過硬淡被硬夾4千點輸撚哂
係4千點

做淡贏錢遲早要還

燒熊肉 十成well done

睇下日經開成點

休市喎

Cls今朝開市直接殺三條熊柱

我有名你叫傻閪賭仔
真係唔識

千升日

佢好似收市先出 你點跟

唔知今日係高開高收單邊市定高開回順

我都好想diu 自己

我唔信又300點喇

傳說：做淡慘過做雞

今日3幻點

但係呢個世界總有人鐘意做雞

人總係犯賤

掂一掂290殺晒直落無仇報

輸死

g
a
y

成個牛牛圈都係大陸仔同傻淡打手
仲勁多男人用女人相講野嘅毒撚，你睇埋我果份

跟大師開返張SP先
執啲過年

我估到你咁講

棍落100

唔通跌勢而成？

發現唔識睇

返去研究下

升到3萬先跌啦
買牛算
唔做雞了

原來係真嘅

陣間跌少少轉頭咪做番雞

熊GEL 熊熊GEL

偶像

神推理

都話唔係

有無極牛介紹

開市追

熊柱排好隊jump未

沒自信的傻淡

冇喇，變晒老牛

289開市應有位走

你一陣就賺返啦

Molamola 走到幾多得幾多

0.01我幫接2手啦

又大單邊~?

我都想知

今日收291
下星期應到3萬先會回調

大戶話我知3幻點

月尾收32000

屌唔知開幾多呢

隻牛未開就升70%
點追

我屌,果次輸到仆街

驚就唔洗買架啦

真

我係垃圾

真係289

大膽估計今日會掂一下290

開市289

289開 唔識玩

買上啦 好快3萬

7500就黎穿6蚊

唔買熊lu，唔玩住

又汁少二百點

係唔係All in 7200

屌競價執到牛有d驚

豬持

瘋狂狀態

急回

又升災, cls

鳩sir

期指無乜力水

玩火棒控制注項
乾升先拉得高個市 因為無人敢落場

阿里阿里

278小注沽左 272再加

熊軍頂住!!
淡友終將戰勝歸來!

You see?.2893

3690要爆上了

開市係最佳追貨時間

289不遠了

一秒3％

經驗之談

又話唔小氣

+-都唔得咁

原來700妹下妹下都升番去388

跌了
熊軍Assemble

岩岩可以2893可以熊
不過我都唔夠快手

係到打字無入到

架下可以追多轉牛

一回就加多次課

暫時應該只係小回
一陣半小時內應該會試多次 dh

唔好呀

一回就加牛, 再回再加牛

岩 正常要振走d老散黎多次

回咁多

回左100點啦WOR
係咪回多200點先升

震咁多

沽壓咁勁

好在入得細 今次

起身！全部熊軍同我企起身！

止蝕先

根本無力，借美股個勢去派貨。。。。

好彩冇牛到

可以追沽 但要嚴守止蝕

Free fall

回差都仲升緊2百點, 淡友都係早啲轉投牛軍吧啦

熊得

開始明五斗巴UP乜，但未睇到點樣解決長升or跌。

仆街ao 次次開市叫人做野
要去影印 屌

又高開急回
殺完熊仔又唔比牛賺
大戶真絕

高追牛

高開低走 盲既都識玩

沽撚到佢278啊hi

得食到開市個轉

屌呢句又咁似我講

盲都勁過我

AO: 好彩叫左你去影印 唔係我都放唔切

牛得

未

無落盤點放

287果陣牛得

走得快好世界

想高j熊

係咪機會

今個禮拜日支那全面反枱
冇得簽貿易協議
星期一返黎裂口千跌
牛軍準備受死

2893個下入到我就fat了

應該仲有一段跌 20分鐘後再翻黎

股災

Dax做咩鳩

收到風 今日千跌

兩個鍾之內賺咗萬四

28800 平左牛,食少左12格
不過樂觀諗,無平既話,而家再食少10格

好撚在2886 ＞2883跳左船

朴巴食曬成段

又破解到

今日跳船輸小小有陰影
無哂自信 唔玩了

原來有突發消息

？？

美軍空襲伊朗在伊拉克的軍事基地。一名伊朗一特種部隊頭目身亡，中東局勢緊張氣氛升温。—》美期倒跌

又有低位！

個勢似轉燈

你係大戶都唔知

應該都係回一回嘅姐唔撚驚，下禮拜照上295

要上埋30000先

大戶點部處好

土耳其國會今天同意授權 政府派兵前往利比亞支持聯合國認可的的黎波里全國團 結政府，美國總統川普為此直接警告，在利比亞這個飽 受戰亂摧殘的國家，不該有任何「外國干預」。

牛佢算

以為會上 比人撚

係咪單日轉向沽得
突然咁多壞消息

你咪手多住呀，至少等你回返舊錢返黎先啦

等緊你帶領我 唔敢手多

覺得期指揸莊果批都之前果一兩個月唔同咗
有冇人都係咁諗

仆街了 睇到了

要落了 大家小心

落閪唔撚會架，牛軍會長勝，傻淡等死啦

又黎

祝你好運

今日撚狗市
大家輸死未

我信大佬 加熊

又話會直上3幻，呃人嘅，比返啲錢錢我

恆指你同我昇！昇呀！

大佬好野～

幫幫手

講個笑話，牛軍

你幫手推跌左幾多點

忍手啦
下星期再睇

落了 阿門

大户

下星期睇咩先

緊係撈底買牛

仲玩牛熊
又話傻仔先玩

閪市

鳩sir有無熊到

牛軍悔改仲黎得切
三點歐豬開市唔好怪我地唔客氣

其實唔洗用真錢玩
估下都過癮

之前個市易玩又唔屌佢
係要等到臭閪先屌

美期爆到一個點

又大棍

輸錢郎仲發緊功

差唔多喇掛

輸到仆街揮手

夠喇！我就唔撚信單日轉燈！啱啱已經嚇到我短咗2cm

一球搞惦 一陣見

267

我
今朝高j lc 豬返曬

戒賭未
見你玩法咁辛苦
如果冇錢賺，真心唔抵玩

嘩

今次真係跟大戶揾食

一開市啪咗我隻熊

鳩蛇rip

幾百點就大驚小怪
唔係做大事嘅人

熊軍唔好high,一high就出事，仲夾緊

大佬彪講得好岩

岩岩無跟輸錢巴？
我跟左

好賤招
美軍早一個鐘熊咪有救

吊！28800 put 早左平倉呀

我一手熊有10格啦

其實係唔係麵神或者權太轉倉

有啊 但唔多10手咋
想牛返

倒跌
頂已見

大戶你都跟咁小

今日熊軍搶返個勢

我係傻閪

退出了

等22000買牛

買得牛多果然要買熊平衡心理

中東局勢緊張關香港閪事咩香港都內戰緊個市都唔柒跌啦，今日跌閪咩

我係咪眼花
跌番哂落來

痴撚線
好彩今朝忙到無平左隻7500

淡友post最大粒都話做淡

豬左2百幾點恒指
食番150 點道指
都仲係豬
Jesse Livermore 本野好正 d 英文好淺又易理解
要學下佢d 内功心法

牛啦

屌，真係單日轉燈

時間好慢長

牛軍

屌屌屌 一豬錢就咁

牛囉
依家跌落去都係補gap
286 底蘊夠深，防守力充足
跌唔到好多
開始鋪倉有得諗

放熊食7格

無勢 唔炒了

無

Cls 咩西巿來

D金價澎澎聲

點解諗嘅一樣

呢d市先好玩 單邊市on99

轉燈

哩排都係咁升。無big

今日一開即平牛有65K食
平遲左得44K
仲要出出入入輸左13K得番31K
好彩期指食番9K
今日咁既市仲有40K食算好好

我無睇news
今日又跌乜9
雖然知左都無咩用但好好奇

跟

哇
鳩up巴慘到
依家先紅燈

屌你

今日呢枝散水棍

真係轉燈

all in 7500

原來仲有水位，不過呢啲錢唔係我賺嘅

神秘人

中撚哂

美國炸伊朗

究竟發生咩野事
豬到
夠膽就升300變到跌300

打杖

嘻嘻
英雄所見略同

岩岩？早二日唔係已經炸左轉

沽期執10K

let America great again

咁急速突然

？咩黎 睇緊個d都升緊

揾理由食糊啫

第二球都黎緊

搵人嚟幫下我 我唔想著燈

快牛！

果然仲發緊功

其實借勢回調姐，比位你加牛又唔珍惜

和牛

總於平手
玩成朝無錢收 但無豬錢
都幾好

屌
唔好提
All in左一樣野
就係visa

彪哥愛股

底出咗

咁應該賺緊錢

28542+1

加沾先用賺番黎既錢

開市升300, 收市跌500會點

唔出奇
我信

止蝕25480

28480

dh dl 500點

道指入牛了

今日會升返收市，牛軍比啲信念啦

仆街又要止蝕
新既一年好撚黑

呢個時候熊又要被夾了

仲有沽壓

食了

真，即日補裂口

Gap up得當然想做靚

Hi鉛氣

dl見

hi

今朝忙到癡線。。。
個牛倉無郁過

未出咩？

正股定牛仔?

昇返晒無事喇無事喇

已反手

牛軍？

一講完又drop

今日好撚雷 止賺離場

牛呀

止賺

方力申做旅發局

今朝先食完隻港交所輪升左成6成

輸錢郎同開市個下賺
之後2次都柒哂

哇 呢個醒wo識call 388

擊敗惡勢力
明顯利好消息
牛得

加埋反手機制 睇黎就快可以真倉落場

你仲未落場架

昨日朝日買隻22180，0.05 今朝0.11放左1

跟得你搵食未啊

屌
美帝成日都打鳩伊拉克同伊朗㗎啦
一個二個大驚小怪

升返收市我就笑9你班傻淡

香港人賤命一條
番工鬥份工得閒

我無profit

睇心情 一時紙一時真

我都比個撚狗市撚左1k走
唔玩了

跌唔落。回調緊。入貨等3萬

屌 熊換牛倒輸

曬左我成套大法

屌 反手先

琴日好似有位CHING..熊轉牛

你笑完我都執左270點啦

等三日贏得七點
fxxk

試dl

做咩笑尻我？

平熊變貴熊

戈個咪就係我點解要咁對我

我唔玩啦, 俾番牛左啲錢我呀

船巴 走喇

所以話 做人最緊要咩呀 堅持 有信心 ！！！

又出黎燈

港股都幾硬

美期倒插2百點
港女冇得救

所以話硬淡硬好真係最傻 有乜咪買乜企死一邊有錢賺咩

噤快

係咪有阻力

唔上唔落 再睇下先

等你帶我地大戶隊

十手熊廿格中

新手做好友就得
學黎哂時間

exactly,好彩朝早平左隻牛

我應該為呢個大市推高1點既貢獻

可能swing有唔同 始終我對過夜冇乜認識
不過day trade真係唔好企邊

咁我All In 7200啦 (準備)

同我一樣day trade撚

大師我今日買乜輸乜

我真係咁

沽多佢一野

有聲

swing trade表示呢啲只係調整嚟，完全冇影響

跟機

我SWING TRADE一年只係入20次市以下，平均坐倉時間係10幾日

呢到好多swing大師 好多野學

吉利逆市昇成4%咁滯

我都岩岩止賺離場
愈玩愈輸咁

我坐親都輸錢

引熊

+1
同埋冇profit成日都會坐唔定

我有profit
但坐唔定大師d股

牛佢先

我有都坐唔定

入5手1137支持下先

中伏

唔好手多過市

有profit我會由佢 但冇果d成日都好快就走

轉勢架啦 2萬2先牛

個個都玩暗號

牛親都食屎

要估添

止賺走咪幾好
跌市唔估底la

咁都中
多謝

收到風。上半場硬托。下半場唔托。千跌之日

我都係

火星人個個都係

唔通今年真係比風水佬講中我直覺收皮

咩風水佬

牛佢放飯

今年睇三大風水佬講
不宜信任直覺今日賺個d全部係經驗

污雲已經好惡啦

美期暫時見左底
午後反彈

經驗係會強化直覺既

好在今日係用電腦玩即市 唔係輸死

手機真係禁得好慢
早幾日用手機玩改盤真係on99

今日操作得好垃圾

完全唔知自己做緊咩

今日個市撚狗撚到癲
好易輸幾皮

買牛買熊都輸

豬緊

好在輸錢巴救我一命

鉛氣係咪破咗燈㗎喇？

但你入咗熊
一陣唔似落

一直在止蝕

好快有馬仔跑提起精神

今日唔應該輸架

求屌

今日Profit 由顛峰50K得番35K

港股好悶 dax好玩 夠快

今日都叫直上直落 未去到Z彈
都唔係撚狗屎

你唔係硬好同硬淡無事

愈玩愈細注
唔會輸到我賺個d

事就唔會有

最多咪輸晒

問題係輸得唔抵

28230101

好似唔夠錢

Weekend 研究下先

公司要清假提早1月尾走人
2月頭好可能要同女友去旅行
至少又少左2日可以trade

去玩仲好啦

用漫遊

我岩岩開始研究緊點買賣期權

輸錢巴trade dax之鬼

撳個掣就得啦

咩285

我仲理解緊個概念

No. 285....

又去旅行個個都賺夠去旅行，我一陣仲要睇醫生

哦哦

個按金唔識計

健康先係本金

窩輪之嘛

希望唔好有咩事間私家診所幫我再驗多次關於其他項目，好怕越驗越知得多問題

早啲知好啲

今日開市高位牛左
低位熊左

溫妮巴遠？

最近身邊d人都好似仲勁過我咁

生存先係皇道

牛親都出事

師兄們！可否post d j 圖來呀

應該見左底

希望

兩球達陣

講完即跌...

打仗係咁上下

今日真係派錢咁派

多謝髮菜

轟

今日目標跌200點收市

沽到兩點好了

都遠遠地既 未至於啪左ifc

派啲俾我好無啊

屌

開市高位平左過夜熊?

豬死
完全唔知自己做緊咩

巴打 由+100點 開始放水啦

我知啊 有跟 但細注玩

見底未

做大戶對家
1打65
知錯味

你好似sp左期指？

無阿

屌
我琴日走咗喇

花咁多時間去研究同埋睇市
根據一大堆數據、技術指標，圖形分析、新聞資訊
作為落注既理據
但以上紅字既一切，都犯左非常明顯嘅賭徒謬誤

贏到錢既
你會以為係個人實力

輸錢既
你會以為自己未夠勤力，未夠經驗

其實一切都係運氣

紅字？

係，90%運氣

今日個市真係睇到好興奮
幾時到買熊日日賺嘅時代

係平左追牛

輸左錢味

Yes 今日輸咗啦

開心到我

我都輸

其實點解你哋走去炒牛熊咁on9 ?

鳩sir輸到話要戒賭點算

認同，輸贏唔到我地控制，但贏幾多輸幾多先係實力表現

輸得愈多愈多分加

加牛

上次我贏錢你話你冇心機做嘢
依加開心就快啲去專心做嘢啦 6/6未

開咗個爐未 比我圍吓

因為有預感你輸錢
琴日做好哂la

唉 贏錢扣得咁多 今日先加返少少

我支棍好暖要唔要

唔緊要 新既一年有排你輸

咁叻
好啦 咁今日我扺輸啦

呢個post有個巴好似基同好似好凍

唔好咁讚我

牛牛哈

吓 打算成年同你同船喎⋯⋯

個市引緊熊定牛

引緊你吉倉

請支持牛軍

Call 緊的士去ifc

你join ?

上阿

收市入熊先

同我上

識玩

就打仗仲入牛

萌巴咩倉我坐梗牛

幾隻股未買就開車

67422
0.071入

屌 我潛水收市先報倉
反正成個lihkg我得上淡友post

係咪有表演睇 係我就join

都唔知點解入

68157
0.072入
溝過兩手，平均0.068

屌 狙擊我偶像
負分你

我free fall 岩唔岩睇

中厄

唔係
自己on9

我係咪牛啱咗

喂呀 唔好啦 你潛我邊有得跟你買
唔跟你買我點輸 唔輸你點開心
你唔開心我都唔開心

咩位入

但我想逃生

28515左右

唔好啊 你未洗到底㗎...
不過去ifc啦 幫牛軍拎定籌

唔要呀

俾人撚返轉頭

但我想你開心喎 咁都唔啱咩

閃到呢，d女比傳說溝曬

道歉時

牛time

我細佬仔黎架
唔敢同姐姐玩

你講咩你係咪想佢唔開心

傳說

我咪牛軍

俾多棍我啦

牛軍here

負分女今日攻擊力好高 唔夠佢玩

回返

剎車

姐姐我知錯啦
我以為收市先報倉

希望同船一起沉

突擊